劉穎匡： 預計自己及其餘55名參與初選人士會被起訴及不能保釋

緊接著其他戰友，我也剛在11時10分左右收到警方國安處電話通知，需要提早於今個星期日下午二時到旺角警署報到，警員沒有提供更多詳情。

按照以往經驗，提早報到極可能是牽涉起訴安排。而一經起訴，國安法下能獲得法庭保釋的機會接近零。

相信要暫時與各位告別了。

司法迫害

retweet

安德里阿布泰都告埋

擺明係知阿祖條J冇力

推

之前拉曬 本土派
依家就拉 民主派
跟住會拉 邊一派

民主黨 賣香港

呢鋪夠晒料制裁栗戰書/ 韓正

國務卿唔同

拜登會尊重別國文化

外援出手未？

請尊重多元文化

黃世澤幾時出手救手足

咁先公平

熱狗派

無告安德里告阿布泰